有無人同我一樣訂左龍門d盤菜未送到？

寫左收貨時間9-12
衣家12：30都未到

佢冇電話比你打去問?

same here
之後唔會再訂
一次又一次

抵啦仲訂龍門

有咩就私底下拆掂佢
擺上來連登居心可測

又黎

乜撚都c底下
柒完一次又一次

呢啲日子送貨遲到正常啦 遲到好過冇到

都唔知佢到唔到

一間又係埋門一腳叫你自取

最後1:30 到送到

屌佢老母
我都係咁 訂左去到要我等多半個鐘
要等早d講啦 晒我時間
唔會有下次